往灣仔北方向2X 失物認領 陳先生

內有身分證 回鄉證 少量現金 八達通 兩張HSBC卡 鎖匙
識佢嘅 Pm me tg thanks

咁毒上連登搵是正解的
幫推